點解今日咁奇怪，死黑警去哂邊

平時好快出現，今日影都冇隻

可能等12點

黃大仙咪出咗囉

儲梗人手
食飽飽出動

早更已準備ot
full man power

等12點

出老解

休息夠，等12點出擊

等夜d封曬黨鐵就出黎加啦，大家小心啊

食飯 換更 12點暴力清場

等12點蒙面法一開始就黎料

0000去定留
大家醒水

班死黑警一定係諗住等到12點，一下子捉曬啲人

勿做灰姑娘 次次都係衰收尾

童話故事假的!!! 玩到尾 無HAPPY ENDING

部處緊
所以要快閃
之後屋企要人
第日再黎過

一定等12點

推

等十二點圍捕

最緊要有目標 包括想打狗都好 做足之後走 唔好死磨

1. 部署緊，因為有老解出埋黎要breifing
2. 等 12點

劇本係12點連老解暴力清場

換返原本套軍服

黑警已經喬裝混入哂各區人群

今日吹雞唔多夠時間 人未必夠 12點散
等星期六日先留啦

點都好
記住目標係快閃 同埋 中資/出賣港人
搞完就走

賊人通常午夜後先行動
黑警死全家

等十二點一車車
車走帶口罩既人
唔使問原因

不被補

大家小心呀，今日唔係end game

快閃

今日放哂風要d人早收工

真係等12點

咁12點前玩盡啲

做完一係就轉一係就走

大家一定要小心,我50+就唔出了，係都今日立法，俾六日一3日大家去"做野"?下星期二先立法唔得?一定一定有陰毒野，大家一定要小心，大家生命流暢

等你地食完飯齊人

等黨鐵 一陣就係地底爆出黎包炒推進

agger

啱，始終今日太突然準備不足

應該等埋人放哂工返哂屋企 黑警就會出嚟做嘢
要小心 快閃 be water
呼籲街坊食完飯 落街散步

玩完好走
而家黑警+老解
好易被圍

不被捕
未End game

儲緊氣 等陣又大追捕

唔好以為今日立法狗會唔知，be water

應該等12點
12點前最好走
記住be water

爆完曬啲目標就返歸啦,仲留係條街度等拉呀?

大家小心 可能想搞到我地冇哂精力先

等大家犯錯周圍破壞

拿拿林做野就走 唔好等黑警出黎

黨鐵準備12點配合捉人
就係想星期五六日捉哂

講過好多次
次次都係你地陣地拖到佢地到
快閃D狗係跟唔切

非法集結咪一樣

咁多人緊係唔出

爆完曬啲目標就返歸啦!
唔好留係條街度等拉呀!

攻一城棄一城

Be water

其實10點前就好提早散水

次次都係衰走唔切 無狗鐵 更加難走

今日個玩法係 由得示威者玩到12點再拉人清場

手足有野做就搞左先，越夜越危險啊

發完惡夢都唔開講 好撚多便衣同藍屍想咬人

快閃呀 快攻呀

等12點，然後見人戴口罩就拉

快閃以癱瘓香港為目標 非黑警

等人少,同大家攰
十一點幾先大量出動

好撚多神探

似係配合緊急法既有效時間
都係個句 唔係endgame 有排玩

咁先要小心啊 以以往做法 一定部署緊

你諗住等人地上哂腦唔走先足人？
上哂腦就眼瞓返屋企

咁就唔出 你仲有廿幾年命都唔出

如果今日香港仆街 你之後嗰廿幾年都仆硬街 我話嘅

推！一定要大量哨兵，不可鬆懈

搭正12點先出嚟群魔亂舞
戴著罩嘅即刻塔走

可能變晒CID啊小心

98190979
星期日三百萬人大遊行

連續打左6日啦 我係黑警都打唔郁啦

狗屋冇曬車 自己小心

但你哋大肆破壞，整造一個你哋搞到好亂的畫面

非法集結無咁易告 但你帶口罩就一定告得入

點解示威冇用，因為中國
宜家係清洗香港人，全民罷工係基本，你地知唔知共產黨就係睇
死你班港豬唔肯?牲收入同正常生活，我同你地講；宜家罷工仲有用，
因為我地仲未可以俾人取代，但再過多一兩年，我地就算罷工都冇用，
因為共產黨巳經做好交替ＧＥ準備，佢地宜家巳經放棄左同化香港人
另一方面美國係唔會制止到中國咁樣對我地，因為始終係別國內政，
再加上我地香港人仲係冇同共產黨死過ＧＥ表現，人地真係好難幫我地

大家都小心

林奠肯定知會左班狗
今晚十二點死線大搜捕
各位去定留現場快定
祝 平安歸來

幾月份啦 佢地仲以為呢招有效

佢就係驚長週末搞野，101遍地開花好甘，又激到習總著晒，嗱嗱林立法！

裝修到11點幾就返歸

係 好明顯

等12點一鳩拉晒啲人

等你地周圍行冇野做，又搞下野，行到腳軟就會出動。

利申：黃

太多區太多人出,超出指揮系統可應付,所以會等10點散緊D人先出動.

告禁蒙面法就告埋非法集結

可能真心驚 諗清楚先部署

Hit and run

太古仲味有狗

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

唔好入陷阱
佢地想引手足留到12點
但係呢4個月既經驗話比我地知
要打都要係朝早打

千奇唔好忘記，唔好係對家準備充足下打

敵進我退呀

hit and run呀！
hit and run呀！

唔好留喺原地同班狗明刀明槍啦
想去邊就邊 想搞邊就邊
唔好再陣地戰

要打朝早打

有班要做示威者打爛下啲野
過左十二點先可以名正言順亂拉人捉人強姦

留力？

等你地攪一晚，
先做野
手足差不多時間好be water

咪晚上打夜戰呀 等日頭先啦

人冇事先做倒世界冠軍

要入到非法集結先至可以入埋蒙面法罪

12點又清場
就捉人入罪

去跟中你

今日好多gp都有相影到解放軍出黎
小心，可能會一齊爆出黎

等12踏正就出

等到12點一生效拉人
入多你條罪

大家要小心提高警覺！

咁多區睇到都呆左啦

長期抗爭唔好為發濾一刻情緒

暴風雨前夕，大家有心理準備

咁十二點前散？

不陣地！！不對峙！！不被捕！！
星火聯盟 9819 0979

12點走一定走唔切
要走既10:30好走

一到12點一有口罩就捉

全部做哂卧底
今晚各位留意時間

有同感！柒婆下一步話「反蒙面法」制止吾到暴亂，再推要戒嚴、武力清場！

Now直播，觀塘站內有二三十綠衣報陣了

唔好再以為佢地唔夠人手 求其混幾個編隊入去都仲得
各位小心 鍵盤戰士請瘋狂推文宣 資料 加哨兵

同意快閃
夜晚黑暗處拿槍睇唔到，好危險

留力12點大搜捕

等緊過 12 點囉

仲要打三日
大家今日要小心
夜晚不利大戰

食緊飯

同緊老解做briefing

等夠鐘大圍捕

係狗屋同關站既mtr站嘆冷氣

你手錶12點唔等於黑警手錶時間同你一樣
佢有權提前行動去拉你哋
等到12點入你《蒙面法》罪名

今晚點一啲都唔緊要，反正警察不嬲都可以自己揀幾時要維持治安 幾時唔需要
12點打後，香港人仲敢唔敢行出黎，聽日香港人仲敢唔敢出黎，先至係佢地想試嘅野

冷處理(住先

前晚都係,三個鐘後先見人
根本佢就無能力解決野貓式游擊, 遊行陣地戰就把砲,開花就碌撚

等12點

星火：98190979

應該等緊12點後開槍「鎮壓暴徒」

屯門預備出

啲狗應該部署等夜啲12點生效後先岀（岀師有名）

食撚飽飯，抖夠到十二點出黎打人拉人啦，無咩點解

食飽先
然後又捉幾件交功課

裝修完好走啦 啲狗等緊你地一散就咬嫁喇

等12點全出動

等 d老解換衫先

傻嘅都知依家等12 點就出嚟拉人啦

個個以為12點先出,即係唔會咁遲
要小心D

🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
救命！
可唔可以叫手足爆鐵時要戴帽包頭
有d得口罩真係唔想佢地被秋後算帳！
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
救命！
可唔可以叫手足爆鐵時要戴帽包頭
有d得口罩真係唔想佢地被秋後算帳！
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
救命！
可唔可以叫手足爆鐵時要戴帽包頭
有d得口罩真係唔想佢地被秋後算帳！
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨

未出得切

12點就出

TVB新聞都無報有集會

12點就會出嚟見邊個就拉邊個

元朗出左好多防暴狗 準備出tg

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

元朗已岀

等12點⋯d死仆街黑警就蒙曬面出來犯法

佢已經係咁關站 準備結界師

出左 快d轉場

D黑警呃OT

設緊局 部署緊

食飯休息準備12點大抓捕。

用人群控制手法等大家宣洩到咁上下黑警就會衝出來。

唔該現場各位睇定啲。

班仆街肯定攞齊架生，今晚越夜越要小心

入12即出

而家狗鐵停，黑警12點應該強攻

幻想今日我地搞完之後民意會逆轉 不過自己人不知睇得幾開心

佢地出嚟一定係成班 只要揾到佢地邊到休息緊
我地有人去等佢地一出嚟打個招呼就得

應該10點半至11點開拖
再制服你等到過12點落charge

元朗出左
睇黎班鄉黑好撚驚

佢今日立係廢事平日比人三罷咋

11:30開始推進，12:00速龍突擊

2050 #彩虹
⚠️彩虹邨外太子道往觀塘方向rb

⚠️20:50 #黨鐵 #荃灣 #葵芳 #沙田圍
荃灣站、葵芳站、沙田圍站封站

元朗有好多

佢地等緊12點

共匪軍已經到左腥港
狗隻們可以收工

其實今晚唔適宜玩到太夜
聽日再玩

計緊夠唔夠人
唔夠急call冒警快d換衫

冇差佬都唔攻 又等

幾個月前已經係架啦，大家醒水啦

入到黎好彩我見大家都講緊12點
大家各自小心

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

交通消息︰港鐵觀塘、沙田、將軍澳、荃灣及葵芳站關閉

2050 第一城站關閉

20:48 港鐵沙田圍站關閉

12點

12點黎料

唔洗問等夠12點扮正義之師大舉拉人啦

⚠️20:52 #樂富
橫頭磡南道，全封。

⚠️20:52 #荃灣
沙咀道、大河道，部分行車線封閉

⚠️20:55 #黨鐵 #黃大仙
黃大仙站封站

個個返工返到攰
反而班狗養精蓄銳左成日

解放軍briefing緊 講完就行

黃大仙巴士站約50

元朗都出左防暴

元朗同黃大仙咪有

今日過左先禁蒙面
班狗咪等開工

班狗應該等夜D，人少D再出黎，會不斷放FAKE NEWS，關黨鐵製造恐慌嚇人走(舊招)，同埋12點後就可以用蒙面法9拉人

所以要進攻只有依家黃金時間，全力幫港共部門，中資裝修

今日係要比個下馬威先呀
留力周末集結！

十八區一齊唔夠人

元朗黑旗、疑似開咗海棉彈

無目標純粹等班狗出黎....有時無人指揮就有呢種壞處幾時進幾時退，點樣be water無人知

唔知佢幾點 但唔好一鬆懈 一鬆佢突擊真係無哂

0的狗要先比你哋破壞，林鄭就有借口行緊急法第二部。其實你哋咁激係中晒計。

無人對峙射乜撚

未食完飯

死黑警唔係人咁品

西環好多～留意佢地戴紅燈

黑警等夠鐘開工，比你破壞下啲舖頭先，到時就做到"止暴制亂"嘅效果

快閃呀

人愈多 佢地愈唔會亂黎

又中計 咁點算好

話明黑警不嬲9射

仲好 還掂拆完就閃

大家今晚早啲番屋企等消息
利申 番緊

今晚有啲吾同

係咪散晒 班狗仲企係到ON99

觀塘狗屋人竹 面ready 緊

98190979

鰂魚涌海旁好多狗車同狗似想捉人。

無機會就走啦 無人被補優先

咁係咪要返屋企訓覺

啲黨鐵站閂哂

一定要忍手頭包法同反光眼罩同手套

儲氣

佢地等緊十二點 可以唔好打陣地 明天再快閃好嗎？🙏🙇🏻‍♂️ 等班9捉唔到 打游擊 長時間作戰

同感，班友而家一更返十二個鐘，聽講係七至七/八至八左右呢d時間，而家可能交更無耐，分派緊人手

如果差佬無外援的話，遍地開花唔可能夠人！
和理非一齊出黎保護手足啊！！！知所進退就得架啦！！！唔需要做「肉盾」，「人數」就已經係最強後盾！！！

元朗多狗到呢
鄉黑好驚人裝修WO

今晚唔好玩過12點
有咩玩呢幾個鐘玩但勿上腦勿衝動
連登班極端偽勇武五毛吹end game革命風向

一到12點就會好似啲癲狗咁衝出黎

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

pushhh

剛睇蘋果live同tg資料，popo應該已經完成部署！黨鐵封站亦已經完成！！

速龍 麥秉遜
今日20:00喺
九龍灣德福花園平台P13-14
club one德藝會四季軒 擺酒
九龍灣手足可以過去賀佢老母

又散水？

中國劉鶴要去同美國談貿易條款
之前美國同中國講過要處理好香港人權問題先可以談判
咁中國就特登命令香港政府激嬲香港人
要香港人大事破壞，可以在貿易談判拿返個籌碼
中聯辦現在又開始講香港人係搞顏色革命
之後應該會咁講做恐怖主義
將香港呢一個籌碼偏返去中國
所以今日黑警反常地唔見人
但我諗12點打後，禁蒙面法正式生效就會開始行動

搞咩反蒙面法，激起班手足，而家勁多藍鋪被裝修，真係笑撚死

好明顯12點見人就捉唔set防線

18區

香港臨時政府宣言 - 英文版

求 Twitter Link
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

調派緊武警著速龍衫

應該9半就會出嚟
黨鐵封站封得7788

點到即止

等12點有頭一批因為蒙面而入罪既人

鰂魚涌糖廠街 Starbucks 比人爆緊

觀塘狗屋三豬籠一衝鋒上gear

旺角都冇警察

前線哨兵手足！荃灣線（除左油尖旺）幾乎全停，小心清完尖沙咀、旺角，就開始逐區圍捕

專登留力 等12點即出

今日唔係end game

今晚咁多人睇住
佢試下出

而家有啦

be water 打完就走呀

元朗旺角已舉橙、黑旗

多人 做野

應該佢地準備口罩出黎拉人

今日已經影到幾車老解落左香港
好明顯係為今日緊急法之後嘅示威做準備嘅
所以唔好幻想會唔夠黑警

be water各位手足，睇返之前戰績死狗一定會捉人發泄佢地冇可能會放生我地

真係 啱啱見到d狗入左黨鐵office

可能點緊人數 分配人手
快閃唔好比佢圍倒

12點前一樣可以挫你非法集結 點解要等12點後 好奇怪 真係出老解？

Brefing 左幾十年都未解放台灣

嘩火魔法中左隻休班警

班警察邊諗到咁突發都可以咁多人 重要遍地開花

有狗被打到頭破血流 隻腳著火好波

唔好咁老定
今日條街好多狗車調動

唔見人即係部署緊
見人即係部署好

要有共識幾時散呀

落單狗

其實如果日日有咁多人出 班黑警一定唔敢會亂黎

hit and run

12點前撤退留番聽日繼續

抖夠半夜十二點就黎料丫

我地做完野就返屋企啦

咪留咁夜
等佢打空氣

聽日又有遊行丫
唔知大家蒙唔蒙面呢

啱

佢地應該等緊12點,
一夠鐘即刻暴力清場

唔好送頭 留得青山在!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

手足叫佢開槍

唔好放鬆呀

仲有今晚上到連登

不嬲都係咁撚樣 俾個假象你姐

起碼打斷一隻手腳啦

好多警車去緊元朗西鐵

好擔心手足

如水,今日非end game

屌佢掉在個彈夾

佢地知依家出黎肯定群情洶湧追住佢地黎打

手足知道嘅

蘋果記者提啲防暴比人趕走左

記者提佢地都唔理
搵人踢落坑渠啦

元朗好多

6點幾 粉嶺ptu 有7架狗巴出動

聽緊LIVE
據講可能係因為紅色資本(中銀交銀之類)俾人不停破壞
所以急住出蒙面法等你出黎同班黑警鬥
SPIN走唔再破壞佢地既鋪頭/分行
大家記得呢個係長期戰鬥
唔好堅守對峙!

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

隔離post話狗車經大老山出緊九龍
大家小心

等12點呀

各區都做到野 只要不被捕散場就完美

1850西環重狗 而家唔知

等12點極度暴力捉人 各位手足小心

應該空城計

一過十二點 等你們無車走

各位小心

未必，而家放火放到咁勁，影響到普通市民的話，就會又有人想警察維持秩序

屌你老味，出就預撚左架啦，理撚得佢幾點呀，咪出埋曬啲戇鳩post，勇武唔退場就唔可以散，一散就冚家剷，黒狗會用tg拘散人然後衝上捉人，tg勇武會搞掂，和理一定唔可以獸散，人多聚埋一齊黑狗點都唔敢衝

扮哂溫和先 同埋營造示威者撩人先嗰啲畫面俾tvb播
等班藍同港豬覺得緊急法係被迫 同為香港好

Ps 黃大仙開哂槍喇

光復香港

老解未到齊

林鄭已經幫到我地盡， 終極攬炒，之後我地手足自己努力

等12點實施就做野啦

忙緊寫番個number上個頭盔度

好多區都冇狗？

我都幾擔心記者
佢地咪冇得帶Gear

國定殺戮日 - 香港

平時邊洗部署咁耐

逐粒子彈分開擺

平時我地講定邊日邊度有活動嫁大佬

yes

咩站

Be water! 今晚唔好戀戰!!

十二點先浦頭

咁11點收隊囉

12點好返屋企啦大家
聽日再黎過

旺角警署對面已有一批防暴狗

肯定等時間一到就全港大圍捕

太子手足小心

最怕就係佢立法就係引人出黎不斷破壞 一段時間咩都唔理唔應 然後將所有野推哂落手足到 人好善忘 到時blame for victim 就賴野

邊有咁多狗

同埋等12點

yes
黑警警力極多,唔好諗住分18區人哋就會唔夠人手 ,要有軍紀，set返個時間走

大家小心十二點

唔好等黑警出現先做野
要做就做 快d做
有邊區仲未有狗既就快手d

觀塘好撚多wor

12點前好走啦！！！一陣封哂成條荃灣線！！！

利申屋企人做黨鐵前線 我地一個都不能少

一而再 再而三 三而竭
等你累 等你地冇咁激昂
再等d人放晒工 就會出
12點前 一定要散
唔好等到12點
11點要開始走！

agree

11點

好多警犬車經過炮台山

自推

【2132】黃大仙防暴警察曾衝出龍翔道發射催淚彈及布袋彈驅散示威者，現時雙方於龍翔道一帶對峙。

【2142】港鐵宣佈，佐敦站關閉。

另外，荃灣線及東鐵線全線暫停服務。

太多區

沙田冇警時份咗好耐

12點大圍捕 12點前捉左都未必有位入 12點後實主力捉和理非 大家小心 不被殺不被捕

以為有支炮大撚晒?

push

12點前好散，等班友 on99收隊乜撚都做唔到

Keep住怒火，this is not endgame ！

隨時散水喇，12點後就大搜捕喇

有都係班中立撚同藍絲
唔好再當 自己友係ON9你咁易割
你係黃既會唔會話想黑警執法呀

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

可能過咗十二點先衝出嚟

走 唔可以對峙

我哋有勇，都要有謀
聽日都有大野，何必冒險輕敵但自損三千
我哋係長期抗爭，快閃即鬆

puah

劇本咪寫左10月5日0時實行囉

11點！

11點好走

散水就唔洗喇
但必須快閃
Hit and Run
唔好留守 只需不斷喺唔同地點搞嘢
班狗實招架唔到

我都見 push
往銅鑼灣方向

11點幾好自己醒水唔好真係搭正12點，當自己灰姑娘咩

等和理非訓覺，跟住玩咩都得

出咗啦

其實我估

政府想法守到16號 動議撤回

反過來想 佢守不到去16號 前發布宵禁

咁佢就收得皮！你地覺得？

老了, 好易攰架嘛

抽到短籤 出嚟比人打做show整輿論
證明禁蒙面係啱

有禁蒙面 拉到最少告到依樣
Be water

佢地一邊集中火力，一邊儲氣，小心12點

等claim OT

11點出黎，12點大圍捕

留照明街燈！！！！
好明顯想等12點 留力到午夜就一網收哂

元天小心黑社會！！

各區開花
狗唔夠走來走去 慢慢部署好11點幾12點先一次過圍捕

12點閃人

黑社會都入機會混入 一到就時機就打人

部署完 開始出現

平行時空？

轉自fb

Hey, 同事個表哥做警察，收到料
之前差佬打記者係計劃嘅一部份，想打到啲記者走，尤其是外國記者，然後今晚到區示威，佢哋會搵個地方整熄晒啲街燈，話示威者破壞，然後搵車撞示威者，跟住就話係冇街燈所以出意外⋯⋯
我唔係forward message，我係真收到消息，提一提你身邊嘅朋友啦，如果今晚諗住出去，太黑嘅地方唔好去一
唔知真定假，總之小心

12點係死線
唔代表12點前唔做野
依家冷處理等我地呢邊先出手
入夜拉人
第日大做文章

佢地唔洗透咩
日日各區都有online
我地就話每區幾萬人姐
佢地total得三萬咋

屯門空空如也

未必到到都有記者 係屋村後巷發生事未必人知

真係要小心

係港島曬緊冷

同緊解放軍做briefing

11點鐘應該開始慢慢黎科
大家做灰姑娘呀

大家快啲走

放個口罩入你袋就塔

唔好落單
換裝既時候要小心有冇CAM

一來留力
二來畀大家出火
驚谷住聽日仲大獲

今晚唔會咁早出動
一定會俾市民發洩
否則反彈更大

今晚唔見落單

要戴住先得

油麻地站附近 防暴推緊 !

其實今日有冇拉過人？

一到12點就沖出黎

有機會派左好多臥底,萬事小心

我唔想影響前線去留...
前線手足，自己小心，
touchwood一定要去醫院
一定要問屋企人有冇敏感
香港人，頂住呀

十二點就出黎殺人

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

12 點拉 判重d

唔好等圍補呀...走啦

明天再戰啦

落撚晒鐵？

等緊12點